cctai手足尷尬程度又昇華左

[美國大選] 川普總統於主要搖擺州 已回復至九月初五五開水平

川皇威武

樓主五毛分化撚 拉

cctai老尷都唔係第一日嘅事
樓主第一日上連登?

留意番 係昇華左

呢張圖勁似伊斯蘭國

當真自己係美國人咁有時唔明cctai變態佬諗乜